有冇人試過喺舊/連登識到人兼見過面...

是咁的，幾年前當我仲係中學生既時候 喺舊登感情台識過一個男仔
喺佢自己開既一個post入面傾開 跟住去到PM 再whatsapp咁
一路傾咗一個月到 直到佢有日問我要唔要出黎睇戲
咁咁啱嗰日朝早我有個比賽 諗住出黎睇完套戲跟住再補習咁啦
所以我就應承咗

係呢到停一停先
咁話說在此之前我有stalk過佢喺舊登出過咩post
我有發現自從我地有wtsapp之後 佢出多咗post講關於我既野
我當然冇比佢知我知佢有出post啦
因為唔係D好變態既野
所以我先冇諗咁多就應承同佢出去睇場戲

到咗睇戲個日 我比完賽wtsapp佢問佢出門未 佢話就出
咁我要去睇戲個地點都有一段距離 所以我諗佢應該早過我到
但我去到之後 佢竟然仲未到
於是我等咗佢15分鐘到 我係一個好準時既人 所以都好憎人遲到 心入面都有諗佢第一次出街就遲到想點之類
見到真人之後 我想即刻扮唔知然後走人
因為佢真係好！撚！毒！
心諗屌你遲到都算 個頭油到仆街 帶個毒撚背囊 猥猥瑣瑣咁行過黎
你好唔好意思出街？
但出於禮貌我都係同佢睇埋套戲 全程冇互動
完場我即刻話趕住補習要走人 連一分鐘都唔想同佢行埋一齊
返到去佢仲wtsapp我問我覺得套戲點 咁我梗係即刻block9佢啦
跟住又手痕上舊登搵佢有冇出post講關於今次出去既野
點知真係有 仲要係幾變態既
大概係講睇戲隔離坐咗個學生妹 可以做啲咩
當堂打哂冷震 仲要有佢啲朋友話咩屌咗佢之類既野
自此唔敢再喺舊登識人

喺呢度想問下大家有冇啲好特別既網友見面經歷

成個連登啲人都係咁架啦

唔毒都唔玩連登

冇諗過咁唔好彩遇到一個比真毒仲毒既人

唔gay 真人真事

識過女 食左🚬

舊登識過好多人都正正常常，有啲仲幾識打扮
真毒撚唔好話見面，連傾偈嘅機會都唔會有，遇過幾件一係就有被害妄想覺得你想收佢兵；一係就勁自我中心有佢講冇人講
呢啲根本唔會約到出嚟
脷伸：我男朋友就係舊登識

當年都未有連登..

佢係傾得 但出到黎完全唔得

我記得你個username

傾得其實都唔代表啲乜
有條友我諗嗰陣已經識咗佢1~2年，佢間唔中都會想約我出嚟，但係我次次都會拒絕
因為我打從心底覺得佢個格有啲問題
之後就聽到有人屌佢周圍食女

所以簡單講上乜鳩網都好，要識睇人

都係差唔多囉我覺得

個陣冇帶眼識人

上得網識人，應該預咗咩性格都有機會有

我有位好舊嘅朋友，女仔嚟，身家好，樣唔差，
但上親網識人，一係比人呃，一係比人打劫，上埋報紙嗰隻。
到依家都仲上網識人。仲話永不言敗。
勁熱血。

咁勁

蘇淼淼？

對唔住囉樓主
毒我都唔想㗎
我而家改善咗好多了
求下樓主俾次機會我哋再續前緣ok？

唔係依個名。

睇完真心驚佢會唔會成為下位兇殺案受害者
一失足成千古恨

舊登見過好多
大部分都係毒
有痴漢
有自稱患精神病既
有呃蝦條既
有幾個而家仲好fd (有男有女)

高登貞子?

有 出嚟食咗個飯 宜家仲傾緊計

我同佢師姐一齊話過佢，勸極都咁
次次話我地應該勉勵佢，又話努力，放膽去試，總有日會搵到MR RIGHT。

句句都勁熱血，漫畫咁。

講親交友APP/group/po，就眉開眼笑

咩網

全港9成UP得出嘅交友GROUP／APP，佢都識
連登PO就唔知有冇上

但冇一個傾得長? 會唔會係佢太積極嚇親人

咁佢對住嗰啲人，就緊係變返my fair lady咁
無論佢地傾幾耐，最後都唔WORK OUT

不過聽佢講，好多性格都好怪

比人攞刀行頸打劫，都仲敢繼續比人一約就出。
話搵MR RIGHT，要夠勇....

奉行啲毒撚痴線 我要比佢地更痴線

咁你之後仲有冇上網識BF呀

真係要超小心

有啊 後尾識咗一個對我好好既 見過面 拍到依家

屌咗佢

想識樓主😳

以前舊登大把網聚
年少多好

老seafood

有，出埋嚟扑嘢
佢含下我，我又含下佢咁

GAYYYYYYYYYYYY

啲後生都唔侵我玩了！

你可以出去做人爹地

其實就咁聽你講，佢應該都係古撚怪果d嚟
上網玩過d app唔好講仔幾撚怪都有
女都見唔少，咩要搵靚仔又要啱傾但又唔諗自己咩料一開頭就企到咁高姿態，使鬼搵你咩
利申：唔靚仔，特登去搵條傾下睇下幾靚女，點知普通樣一條

想識樓主

結左婚

係舊登識咗2個 正正常常
一個得閒仲有傾計 一個無聯絡

舊登網聚

去唱k 本身以為自己最毒
一天班人吹到男神女神
到左k房一見 原來自己先最正常
仲有女埋身 最後不了了之
不過玩得開心既 但狗公就一堆

見過好多呀，巴絲都有
都好正常

連登好似真係冇，冇得pm差好遠
舊登年代就多

信不信由你
有個大波靚女撩過我做佢sp
不過我嗰陣太乖，拒絕咗佢

如果佢唔搞依啲網上情緣，
平時又真係正常女仔一個。
女名校出身，平時感覺好FAIR LADY嗰種

都唔係好明。

屌 真

依家約返人啦

有呀 喺分手post識到佢
今日佢仲同我慶祝生日連登有愛

舊登出過 到而家都有出黎食飯

行路post約左3位巴打一齊行

識我

咁似講緊我既 出黎見完人都比人BLOCK

正常都睇左相先出嫁啦

好想遇到呢D喎

我係高登時代見過超過20人，因為成日都有d無傾過計嘅巴絲pm我。佢地嘅pm我不外乎三樣野，一係問關於留學嘅野，一係想坐我架超跑，一係就跪求事後丸。

FF

舊登grp聚識左班人
毒到好似樓主嗰個咁真係未見過
但係樣唔差毒撚格嘅就有唔少
但出到去真係男多女少，豬西都覺得自己係女神

其實講真，上網識朋友，
我真係唔介意對方個樣。
最緊要性格，
但你一上連登，我唔係講全部，但睇平時留言，已經FEEL到都幾都人好冇口德／成日眼紅人。
依啲幾靚仔／女，我都唔會同佢做朋友

笑死 覺得你搶左佢條仔咁

咁其實佢對人真係唔錯
係對網上情緣太博者

但係好多時班人都係上網講就兇狠
出到黎係另一回事
正如個個都話自己30cm咁
同埋現實生活中，好多人冇上都扮有上，有上唔會比人知
都係要識左傾下先知佢係個咩人咩價值觀

係好似grp聚完佢有私約過我男朋友
但比我男朋友拒絕

試過好多，打字傾，好似好有禮貌／好好人咁，實則原來份人好麻煩／眼紅人
所以我勁耐無上網識人
太多麻煩友／表面好人

點解唔拿左佢相先出 on9

我都覺我on9

Ex

人一世物一世 點解唔互射先走

點解你覺得我FF呢

有冇DATE過出嚟

20歲個陣上高登識左個16歲囡囡

而家係5年女朋友

唔知點解睇到最後你用勁熱血黎形容佢覺得好好笑

咁要買事後丸／試超跑，唔出黎做唔到啦

關係有冇進一步呀？

咁又無wor, 因為巴打佔左多數 不過有d到依家都重有聯絡，偶然會出黎食飯。

咁我覺得係本身個人問題
就算日常生活中都好多呢d虛偽鳩人
返工同事同你表面好似好好傾好nice，轉個頭就係你背面插你
日久見人心

係，都識人成日開鳩po
但真人好靜都唔點講野仲要靚女黎

有啊 我係連登問人攞source之後識咗個巴打
個巴打仲要好好人俾完source仲教埋我
之後又識咗個讀同科嘅絲打
之後做咗戰友 group project 都同組
共同奮鬥！
連登有愛

同過叫浮雲嘅巴打出黎 真人好靚仔

你就好啦

羊咩絲打真人都好靚女

反而之前係高登識幾個都好高汁
好似樣樣都識又細心
最高汁果個做左我老公

個個都係高登識到男朋友/老公